個人好似開始忽忽地

典蒜

好掛住你

我都係

只接受絲打嘅掛念sorly

甘典蒜

屌你老母

😑

你一向忽忽地